上水 poker

每星期固定開game，玩5/5 or 5/10，冇抽水
歡迎任何人一齊玩

明天4:00有5/10 game

有興趣請